今年暑假做過動漫節攤位工作人員，你問我答

D攤位好仆街，有咁難整到咁難
一日都派唔到一個大獎

有冇拎過咩著數？

點認

D fd黎玩咪派下d獎放下水咁
同埋可以偷雞帶fd入黎

6月幾果時去一間叫凌速博覽到in
不過好低人工

毒氣

屌你老母留名

暑假做點解而家先開post
利申：我是來留名的

因為我訓唔著

同事留名

做大手店鋪嘅員工定賣淘寶野果d攤仔？

有冇$40/hour?

岩岩40

果d最on9既攤位遊戲

有無溝d女同事

冇

上年做過promoter 公司對pt好好 有慶工

有無私下換公仔比其他攤位既人
利申：曾經被人發現 條友俾人罵到痴線

參展商比$50+經凌速請pt, 原來佢地自己中間吞左咁多錢

利申：參展商，自己請pt無經大會請人

有個掉豆袋 獎品係叮噹果個好仆街

下年請我OK

梗係有
好彩冇俾人發現

其實全部都好仆街
特係嗰個籃球game
個波有咁輕得咁輕
過框有咁細得咁細
我成日趕客
話唔會中
D客都仲係要玩
正宗港豬